中環站防暴上裝

金鐘站將會關閉！